確診阿迪達：身體好多了

【Now Sports】阿仙奴領隊阿迪達感染新型冠狀病毒後，周五首度開腔，表示身體情況已經好轉不少。

「多謝大家的支持，我已經好多了。我們正面對巨大及前所未有的挑戰。現在所有人的健康才是最重要的事，大家要跟隨指引保護身邊所有人，我們一起捱過這個難關。」阿迪達（Mikel Arteta）在Twitter報平安。

在這名37歲少帥確診後，阿仙奴關閉了訓練場，所有最近曾跟他接觸的員工都需要隔離，據知包括所有一隊的球員。阿仙奴總監雲卡迪深表示：「球會中人及大眾的健康是我們最關心的事。」

英格蘭足總在周五宣佈，包括英超在內的所有足球比賽都暫停至4月3日。阿迪達十分同意這個做法，表示：「做得好！英超賽事作出了正確的決定。」

圖片來源 : ©AFP

佢識講中文fake news?

確診阿迪達：身體好多了

【Now Sports】阿仙奴領隊阿迪達感...

Now 體育 -

奧度又係話自好番 其實隻毒係咪已經有藥醫